紐約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼？

中國開始比其他國家的人民神憎鬼厭